急！圍大埔有無得諗？

我地發夢係大埔開花，之後用火魔打狗，打到佢地退，睇下會唔會可以圍魏救趙

推

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗